因為個價 起到諗勁多理由數臭iphone x

一句講晒貴咪算囉
成班人圍晒爐咁集思廣益
真係好核突

成班窮撚

窮唔窮我唔知啦 但個moon 真係完全係另一種體驗